霞b=校台東條英機

徐飛鴻=校台磯谷廉介

張六常 = ?

墨索里尼

我Nimitz

唐仔=?

南京大屠殺死難者

點解

冇得解

=,="

Me=校台毛澤東

me=校台木村拓哉